{
  "Plagiarism Detection": "抄袭检测",
  "Analysis Controls": "分析控制",
  "Minimum Tokens": "最小令牌数",
  "Minimum number of tokens to match": "匹配的最小令牌数量",
  "Similarity Threshold": "相似度阈值",
  "Minimum similarity threshold (0.0-1.0)": "最小相似度阈值 (0.0-1.0)",
  "Start Plagiarism Analysis": "开始抄袭分析",
  "Refresh Results": "刷新结果",
  "Analysis Results": "分析结果",
  "Problem": "题目",
  "Analysis": "分析",
  "Created at": "创建时间",
  "Total Submissions": "总提交数",
  "Total Comparisons": "总比较数",
  "Execution Time": "执行时间",
  "High Similarity Pairs": "高相似度对",
  "First Submission": "第一个提交",
  "Second Submission": "第二个提交",
  "Average Similarity": "平均相似度",
  "Max Similarity": "最大相似度",
  "Detected Clusters": "检测到的聚类",
  "Cluster": "聚类",
  "Avg Similarity": "平均相似度",
  "Strength": "强度",
  "Submission Statistics": "提交统计",
  "Submission ID": "提交ID",
  "Display Name": "显示名称",
  "File Count": "文件数量",
  "Total Tokens": "总令牌数",
  "Failed Submissions": "失败的提交",
  "No Analysis Results": "无分析结果",
  "Click \"Start Plagiarism Analysis\" to begin analyzing contest submissions.": "点击"开始抄袭分析"来开始分析比赛提交。",
  "Analyzing...": "分析中..."
}